老人院 武漢師主題曲《我來自武漢》

笑撚死

=

高登音樂好有潛質
希望佢哋可以作首國語歌比國內人爭取緊「言論自由」及為李文亮平反嘅抗爭勇士，振奮佢哋嘅士氣....中國政制改革有可能由佢哋開始.....

武漢有方言架
我是武漢人用方言唱先啱
用閩南話唱係做九唔搭八